(a/i)三國志曹操傳online(32)我老豆係薯皇

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

雙線行車

後波入灣

我老豆係薯皇 我亞爺係百里

你調轉左
你返小學重修倫理科ok?

丕仔好廢 比機會佢夾攻27關樂進 未試過打中

其實所有君主都係命中差

打剩樂進500hp輸左

加油 我都仲未打爆馬超

拆白虎槍->防連袍 收貨

我啱啱打完第10關，聽日打到20，後日打到30

原來未輸 reload過 而家剩350hp到佢回合

我仲有呂布滿寵刁刁賈詡 全部半殘

又話出強化黎等千里行易打d 唔覺易打囉屌你

reload左3次都未得
比多個回合我啦仆街

ok 比多個回合我 全部唔撚中 cut唔切 玩完

千里行最難打應該係轉禍，次次打轉禍到最後差少少都好硬，又要高攻秒

打剩70hp

因為仆街賈詡血毒唔撚中 呂布又推唔撚到佢出城 滿寵岩岩好冇mp

屌你老母

好運少少都贏到

無防反擊我就唔驚

連糧多到可以升翻熊仔

連策扇eat shitshit

d袋係呢關完全冇用
d卒仔輕鬆滅哂 打大佬就一定中硬咁濟 90%未試過唔中

打千里行我都唔係靠連扇啦 靠徐晃關羽反擊打架

唔好同我講打樂進唔係靠把扇

我反而怕防會心，二世袓甘寧李典肥佬，全部都會心，特別係二世祖，有會心個輸出應該高2倍

我靠食 30%miss 道具，靠佢打唔中

岩岩想搵隻道具馬出黎餵呢d道具

先發覺前日好似覺得冇用過道具最後合走左

跟著青龍弓

青龍弓明明是昨天囉爸爸
爸爸老啦 記性差

我岩岩發覺 原來幸運值會影響策略傷害

垃圾刁 加個大buff都比樂進連中兩野

屌 都未扣到佢500hp就開始狂miss 打碌撚咩...

出曬8隻啦

樂進我要狂重開搵郭嘉降到防，再幾條友支援攻擊先殺到佢

而家差馬超

一直都係出8隻
冇連策扇打步兵係難打少少架啦...

我賈詡連續5rd大debuff miss

我用司馬燒到第19關先打贏

打第2次就識打 用呂布打佢出城 用3隻食哂物防率30% 幫佢地buff埋爆發
刁刁做主攻 用垃圾徐晃不斷幫佢加到滿mp
其他人係咁幫刁刁夾攻
賈ching不斷試大debuff 最後幾百hp就用血毒

轉隻策士用紅lin乜都打到

31連都仲未入到10%

27關玩白豬巨岩o唔ok

有連策扇白豬既唔駛問啦
連我用物攻打都咁輕鬆 證明樂進只係一個垃圾

其實用法術都可以，司馬無連策都火燒得死，白豬巨岩一定得啦

係
策士 花鬘 郝昭 關羽 轉曬咩boss都要死

巨岩太近
小心比佢破到陣

我加大橙 應該打唔爆我掛
anyway今晚試試先

難講...
加油

一野打唔爆 咪第二野爆你囉 不過學我咁用3隻圍住佢郁唔到就冇事

28 連續3野miss 怒跳game
入番去又變左首頁畫面 又冇左15萬糧

我沖緊40,仲未入到頭50

團長 有冇見到我果隊

係wo 我爸爸薯帝上星期話今星期唔會打到上頭100
點解而家又係頭50既

再次證明出強化係影響唔到呢度有連策扇既歐帝們
影響既只有我呢d冇連策扇既人

無轉花曼無轉關羽

1054th 8.x%

咪話輸多左囉
鬼叫我合極都冇神裝咩
爸爸幾時幫下我

郝 策都夠做
轉埋花關多d輪換咁囉
兩個都係打boss神器
不過我都冇轉郝

其實全世界都輸多左
不過薯神無輸咁多，所以仲係20內

下隻轉花曼打沙漠同山地

我肯定班野蠻奶奶唔內哄揀自己人黎打既話會贏到開曬巷
同朗神比佢地課得仲多 個個都起碼一把+12咁濟

btw熊隊 孟獲是咪垃圾
除左衰高cost之外

佢地成日去到尾段就放軟手腳
如果計pvp戰力 真係世界第一團

沙漠係郝昭既世界
改版後變武道家
關羽 曹p 花鬘都冇100%
不過花鬘打到山地雪原 算係咁

馬超1round殺晒我8條友，唔打啦

真
起碼勁過個個xx丑好q多先

我係唔會人開咩我開咩
死都唔開郝昭關羽花花

轉哂司馬牌拎6萬金300卷

我記得有劉曄 張郃呢d
加油升劉曄

再勁咪又係ai控
韓版改左策士識用紅lin未？補識放大buff未？道士仲係咪咁廢？

雪原岩啦，第30關一定係雪原

見到劉曄鳩都縮埋

唔轉郝昭關羽既話 應該升既都差唔多轉哂 又冇金開d金人玩

張郃張遼程昱郭嘉劉曄許褚
呢度得劉曄柒左少少姐

最重要係ai唔識策模係垃圾

程昱要連策扇
郭嘉要劉勝衣

乜都冇 薯帝爸爸比me ok?

唔係得奮戰咋咩

弓兵範圍奮戰

馬超個攻擊範圍係半徑四格

咁開心 咁有冇攻略

Ai控係會廢少少既 不過都不減班奶奶既威力
不是強國清之前打個個叫璟琲既物體佢全隊都+12咁濟
仲要係吹風隊 ai控都打殘正常人
不個唔係個個奶奶都咁野蠻 有小部份係人打既都

仲易過樂進，法術打死又得，推出城打圍死又得，佢打唔算好痛，二世袓食佢一下扣半血only

但佢吸血40%

點解唔係弓

馬超有吸血
我就用司馬燒死，仲要無連策
刁刁曹丕卡位
燒左3round 就搞掂
樂富起碼玩左10round

如果佢弓兵範圍 咁點卡 你放火都短過弓兵

唔太覺，之前追住創世紀打

總之易過樂進啦
佢打人唔痛

五虎將都打人唔痛

呂elaine有咩咁勁?

岩岩課左個158 夠450 卷 然後失敗左。。
fuck

強化系統真心唔值得課金..
以前抽箱你都可以合成上去..用現金換70%fail，真係唔值

當買個兩件7星☹️

自選我就課
一陣嚟鬼帶符金銀車就...
祝你白鶴扇劉勝衣啦

希望 呢兩件追左好耐😐

仲有5日
應該仲有3千萬稅 我會將頭2700萬 唔用保留卷升到最高為止
如果黑仔到一直+10以下就唔玩落去 有+10 先最後用保留卷搏盡佢
如果好運到勁快搞掂+10 將剩低既錢買哂保留卷

+10 亂爆都上到 你預1000萬內
+11 +12 就真係要好小心

唔值。衰左得返1000金

課個850萬有90張券好過。7升8唔用券我估400萬不太面黑應該升到。

肯用銀買券一日都係得100張。唔計行商。

升到+10真係1000萬得?我驚6789咁成世都唔上10

歐皇做野唔洗你教

其實好撚難 唔好亂試 歐皇另計
利申：今日奶左大撻

我已經做左傻事 課金實測過
850 萬個pack9禁下已上到+10
衰多手再禁就hihi返

睇首頁既數學家計算啦

我淨係敢7上8唔用券，衰左去到6唔會再落點到會上得返7。

歐!

今日+9 落到+7 屌

我都講過我以前玩果隻三國鼎立 強化彭彭彭彭彭就上到最頂
可惜呢隻game個倉得咁細 冇得狂衝

睇唔明。如果真係要過億一日得7xx萬要200日先上到。 不過又未計日日打到75張券

你睇下佢用電腦run十萬次果張圖 每一條代表53次
唔係一定要537次先真係上到+12

每日d 卷我都拎到盡
我係儲夠250張 買158 博下
頭先想再買，但理性d 諗仲有幾日
一儲夠250 先再買，唔得再儲

例如約有10%的寶物會在53.73正負26.865(=53.73/2)次之間完成
而第一條是0~26.865次之間完成，約1.5% (這區間當然是在12~26次之間)

10%其實唔算低
80次即係2400萬 (六星計)

計多格就20%
130次 3900萬

呢個數係冇計保留卷既次數 計埋每日打保留卷既話 3000萬上到+12係高過20%
20%絕對唔低

以數據來說，大約61%會在期望值537次內完成

但是近39%的人會超過這個次數

在這100,000次模擬中

有大約900件要2,500次以上

有4件寶物必須超過10,000次強化才達+12標準

pk

係咪姐係要暫停一切沖把鳳翼扇
但係我冇聖衣
靠你喇聽日... 爸爸!

如果覺得果兩張隨機7星卷係垃圾咪求其衝
如果唔係薯帝 可能真係中兩張西書之類既物體

RANDOM 俾兩件就算啦

今日合兩野又重覆

一定唔得！+6直上+10係1.35%
我就係非洲嘅例子

機率唔係咁計架...計直衝就講120萬啦
上面都係講緊幾千萬內

岩岩+8大撚扇變返+6
步爸爸後塵

我夠是機率點計啦，是實我就係北非人
最少四千萬都無上過+10
10上11用左六次
11上12用左兩次

有時真係要認命
不過真心祝大家好運

好緊張

今日上+9+10都無用卷

仲差兩級

+11 +12 一定要用！！

但要儲幾日 得返百幾張卷

把寶劍+9唔敢上
都係繼續玩大撚扇算

我奶過晒野
唔用就真笨7

我岩岩連強扇+9都好忐忑

大家一齊祝歐洲薯聽日合到神裝

pvp要用到嘅裝+7哂先衝上去啦
反正都要用錢，+9/+10後用黎買保留先衝無咁嬲
玩game都係求開心啫

祭品呢?

輔助工具日先合啦

百里xx +6 個把扇

托歐薯鴻福，合三次重骰左兩次中左命中香，己經好開心
歐薯聽日要乜中乜

我老豆~係薯皇~yayaya~~

原來我老豆排緊第2

40連勝已斷 好彩5%內已滿足

btw薯皇 有結果
白豬 大橙 打27 樂進 6回合通到關

打到佢1/5血，隻+12大buff司馬比佢會心連擊秒左之後破陣哂d法師
得番d物攻圍死左佢
防會心真係好重要，好彩有郝昭唔係就秒團

收完稅 把大撚扇都係+6 haha

終於轉好隻劉宮
下隻就到郝昭條粉皮

係，佢打一下上左大橙的司馬大約1/3血左右

lm

我係唔會轉郝昭呢種pk

真男人唔會用懦夫

我連關羽都唔用呀

大撚扇又變返+8

我衝+6算，+12玩唔起

而家連策扇+10 ，但無保留卷，應唔應衝+12

same same

有咩玩唔起 都係收稅衝衝衝姐

衝

每朝起身晨早一強，幾日都成功就上到+10
又唔一定要用保留卷

第一次覺得最後會上唔返榜

想棄

大把地方要用錢 不了

以前未有強化：玩咩陣都得，玩家自己砌，路人都可以好勁

宜衣：賢者就係Meta,
out of meta就係垃圾
+11以下 都係無撚用 等滅團

+12就玩咩陣都得，玩家自己砌，
路人都可以好勁

上5轉D裝都好燒錢

慢慢玩 meta會轉既
今朝都屌死左2隊賢者團

問題唔係打唔打得嬴，係人地掃你場就1min
你打佢地就磨5min

賢者有精轉防 刀刀都精轉攻
近戰又唔見有攻轉精/攻轉防

用左280萬都7升唔到去8。。。767676

+10 > +9 > +10 > +11

宜家仲要得返6。。死忍唔課。

歐

想棄，賣acc可以去邊賣

豬左比ching

想改名
薯帝第二個獨生子

唔知會唔會歐d?

跟機

sor
我而家氣勢如虹連勝4x場

FB GROUP , 不過一定同課金量不成正比

有咩地方要用

棄乜野 我真係唔覺出完強化有太多分別喎
你地既愛太膚淺啦！我愛隻game就好似我愛我爸爸薯帝一樣

升人

爸爸

如果我有哂連擊弓, 大俠刀, 完全體李明, 引導棍, 大輪扇,我一定唔會咁諗

邊個黎?

哈哈哈
合垃圾 骰 垃圾
分解
15卷

哈哈哈

頭先有場打唔知邊隊
打淨佢兩件﹐比人BBQ 第一野中左﹐第二野爆擊一野死3件
貉 劉宮 關羽﹐斷左40連勝唔想玩

我都玩過三頂,個時大約一百張強化卷應該就上到+ 10
但係每隻將要沖五六件裝,仲要沖潛,每次要用4-6隻人,再每個月出新將打面

岩岩合野中引導劍﹐又要等30萬分解
好悶﹐成個星期冇件靚裝

團一巴打記得打皮繩
仲有強化武將

我已經好勤力

大家一齊勤力

我賣都唔會值錢

團4既團友加油,開始要上力啦

宜家輸 唔係輸走位 陣容 Miss ,

係全部輸數值呀DLLM 強化系列

1400精 我打條撚咩

挑 你咪又係有你歐洲裝 只不過同我唔同路線姐

我三四轉升緊籌
五轉就有排
反正有活動 都只係得番5日 試下無妨啦

薯皇棄左驚?

可能我排名比較廢啦
暫時未遇到打唔郁既法師
同埋未遇過同時超高精+debuff免疫既人

爸爸都要棄既話 咁呢隻驚應該得番奶奶團同柒神眾玩

賈太尉 大降防
二哥買刀跪底

btw 成日見到你地講111 教本,係咩意思,小朋友唔識

食教本做到個能力111 最高性價比
不過有時加到110 再加111無數值加
有時加到112都跳數值
所以大約110-112 到

我D裝打一百頭都好辛苦, 隊隊都+10金胸象裘連扇, 打又打唔中, 打得中都唔痛, 停左日落番200頭舒服哂

完全冇諗過打頭百 唔想虐待自己

詳見 邊際報酬遞減定律

當不斷投入資源 起初生產效率提升，
但當去到一定產出水平，增加額外資源反而使邊際產出下降。

利申：文科仔

btw 而家200頭幾分

第一次跌落去 好嬲⋯

哈哈哈 千5防
屌你老母啦
成個月合撚埋堆垃圾
強化又on99 咁

37_ _ 左右

嘩 我1.3% 同前面1%內差300分咁多

白馬將軍 , 係咪都係金角?

36XX 分 , 1百尾

過多半個鐘 班友就上37_ _

做番個正常人 打頭100咪算囉
講真隻game 你課咁少都比你個個禮拜都咁威上頭50 已經係好佛心
當然如果靠刷城強化上榜既就正仆街啦 靠課金強化就抵佢地贏

係⋯⋯好撚貴

幾%?

有無誤會, 一百尾係講緊18X

想儲金第時開蔡蔡子金技呀...出d咁既活動玩野

正式放棄PVP
都唔知做緊乜9 有劉勝=贏左

爆公孫傳機

30寶箱卷+一件4星
加埋個升級活動=1千金+50寶箱卷+1件4星
之後可能再有過關活動
隻野本身要7千金

寶箱卷而家需求冇咁大 所以加埋都回唔到本 但為左打演義 都係要開

打5% is ok 啦

0.7

要比之前打多十幾甘場

本來冇諗住追1%
但打下打下 竟然變左1.x%
明明之前兩日都有偷懶

好似唔太值得開? 開都要幾千金,送得個一千幾百

有演義 遲早都要開

賢者策士平原場惡, 其他場得番90%應該會好少少既, 好似係

打演義就要開

上面咪計左數啦

開咗已經80

技能組算唔錯，轉禍同破陣

又係要連環槍 你玩埋我果份

非累計咁反智嘅

開黎練完當多隻80lv打千里行

我都係咁諗，所以即刻去開

垃圾唔想升

88% 兩下都MISS 被人反殺 斷左連勝
好想要7星命中香

非洲人想玩破陣收頭唯一選擇

命中香咪又係93

太屎慈

打唔到隻角，不了

命中香打不是強國神貂得57% 關羽4下都唔中
唔洗睇到命中香太高

本身關羽爆發太低差咗一檔所以搞到冇左10%

係
不過有保底miss率命中香都保唔到必中
學ching話頭 反而加多d輸出角仲實際

保底miss率=命中系都可以入雪櫃

敏捷 本身都有破防值
一個＋12 強化就無得你打～命中香都無用

幫關羽開番爆發力輔助會唔會好少少

同班友一齊鬥強化 你升到+24

呂布應該用減策傷定防連擊好

象裘-> 防連策 ->防連擊->減策傷

是撚但啦 反正唔＋12都係死

呢把傷害範圍嘢花鬘用有冇料到？

呢4件都無
得減物傷同150血揀咩好

打到隻+12 金胸關羽 , DEBUFF紅蓮MISS中3個回合, 第4回合終於比我隻會心劉皇叔打中, 一野轟落去 , 雙位數字, 比人清場

150血啦咁就

之前用金活動唔記得開公孫

哇屌4角紋衣司馬 貂蟬兩下miss
關羽4下中1下
月英紅蓮彈中一下
于禁中1下
勁撚到呢

梗係減物傷啦 大俠呂係前線隨時比人反死

你隻李明去左打飛機呀?

見到個on9仔 幫關羽裝尖螳把
ai兩格距打我隻賈 r痕又再反唔到

得引導槍咋 ,大俠咁歐洲

sorry 眼訓睇錯 以為係毛蟲問

想要破陣槍多D
大儒俠都係留返比你地

一早燒死左 無青山既李明, 一野朱雀x2都頂唔到

打ai 應該算用得過, 可以反到羊羊山騎

我隻李明好少比人燒 多數係呂布受火災
你果隻比人燒扣幾多?我好想知法術爆擊傷害係幾多...

咁多實用既戰袍都抽唔到,抽極都係道袍或者重甲

有無人係咁彈game

我就一件七星甲都冇

得一件7星戰袍，白龍

剩睇數字，+7張飛都接近1500攻，+12應該有1600
但係賢者一定勁好多

你講對手?

打到4%上唔到 連輸幾場
點解係4%個個都有+10白鶴扇+10象裘 完全打唔入打條L

8XX 幾乎次次都係朱雀燒死 . 普通火燒就唔驚, 著左減策傷, 都係2XX-3XX

應該講大buff自己

好耐無合過袍..次次都出重甲…減傷甲, MP甲, 15%爆發甲, -30%策命中甲 ,可惜唔出番狀反甲比我

依家夠3500分就咁擺
噚日擺咗隊天公將軍三兄弟

真係屌鳩佢﹐今個星期合左十幾次7星﹐冇件見得人

5虎將 5轉哂?

依個POST是唔是講緊Ching 你?

5轉哂爆cost...

十幾次

法術爆擊都有雙倍 其實個系統係咪有少少on9

而家少咗好多人用防會心，菜菜子用玉璽嚟bbq都幾好

彈app彈到掛唔到事件 做乜鳩

所以咪on9
連策+玉璽 根本冇野燒唔死 雀仔一過 寸草不生

咩機?

自己上大buff好似同人地上細buff差唔多
究竟要點改先會平衡番

爆擊唔係1.5 倍?即係會心?

Iphone6plus

改左版好耐啦兄台...

你部機可能末期

唔明

即係物攻會心1.5

法攻會心 2.0?

一樣呀
物攻最高都去到2.5倍啦.......

要爆幸運

因為幸運?

咁物攻會心加強呢?

幸運值會提高爆擊傷害
法係幸運都高

i6+ 咁快未期? 重裝好唔好D
利申:亂UP

試過對人一場3玉真係CLS

咩機都會末期架啦 apple機就唔會壞咩

用左2年既G4好少彈

打過條友4個防會心, 大島陽菜 為打玉璽而生

我都打過。我兩件玉璽好似比佢斷連

趙運傳聯任仲差一個c hing 啊

me都出3玉

打咗
第十三個

咁即係用左玉壐都仲要食幸運教本?

yes

冇玉璽真係賤過地底泥

無玉璽路過

收啦你勝衣連扇

冇聖衣/玉璽賤過地底泥

無玉璽 無命中香 非洲地底泥

命中香垃圾

分明撚化我姐屌你老尾

留意到條友屌人有連擊扇但係唔提自己都有

冇玉璽/勝衣 先賤過地底泥

無劉勝 地底泥

thx bro

我而家都唔用玉璽太多限制

齊曬唔好出聲

拆唔拆蛇矛好

一講即刻出現 , 有準備今次仲唔fatfat, 無防策防連雙閃, 超好打

唔好呀﹐呂布岩用架
呂布用大儒俠同破陣最勁
其次係蛇矛架啦

第2把

有玉璽又如何, 無破陣棍破陣槍引導弓配合, 玉璽在哭泣

今日所有錢由今朝到宜家想升玉璽由7到8，洗左400萬仲係6。 正。

玉璽在哭泣都好過做地底泥啦

第一次對于禁配陰陽弓,兩回合被秒四個

拆蛇矛變混亂弩
再拆15卷
之後開皇帝中左防會心道袍

爸爸真心歐

大家咁話
我今日中引導劍>拆完再合中先發弩>再拆就6星加15廢片

17：10 個嚴白虎發獎收唔到。

都未派

屌你 屈g

佢地出哂名DELAY

+9扇上唔到+10 依家變到+6
下次都係用保留捲

等緊果60萬升返隻玉璽+7

萬事俱備，係差令書

我收左啦喎

我頭先上到+11 又跌返落去
只能夠講 這麼近，那麼遠

又係咁﹐一早升好個D又要遲派

我收左皮啦喎

係咪賣ac 俾我？

+11用450卷 尋晚食左屎﹐好痛

我個ac仲廢過你啦

一無人玩又出 5天登入活動

取消強化咪有人玩囉

大家有無發覺打事件任
委任有時電腦會唔打敵人

我唔買卷 玩直衝 仲痛

地底泥屈咩呀

我而家+10乖乖等券，絕不冒險

打過我就知我幾非洲 個個都話我送分

連登有冇人沖左第一件+12
發放下歐洲的空氣

轉頭買包850萬 博一博好冇

冇勝衣玉璽既都係地底泥
完

買保留卷仲好啦﹐上上落落好痛

咩都無

差三座城就全部910101010

手足 集氣呀

歐皇

樓上好唔吉利.快D加番上去

打大帝

升菜子定法正好

孔融 可以讓梨

你老味我今日洗左600萬仲係level 6.

我本孫臏都連續失敗10次

咁我都係最近6失敗姐。即係仲有4次。

劍呢

幾時都話，識合一定合15碎

集氣成功 thx all bro

wou

有無用券

巴打遊戲入面ID係咩?

係有著數

但係宜家缺銀。。。

登基

同場加映

利申 2個850萬銀pack裸衝 唔用卷

好引誘但我600萬都升唔到加8我怕得個吉。

你ID好似係不列顛峰?
下次見到要跳過你個賢者陣?

無錯 係我
多謝大家g持

兩件+12

跟手有2張7星確定卷？

好撚非 又失敗
又450卷

裸衝吧 團長

再失敗 我屌佢老母

咁就九百卷
5pack 唉

抵唔上頸 14 pack 200卷先惦😡

團長好波

上面成班黐撚線

anyway 遲啲去秦國 開唔開到game

6次先成功一次，唔用卷應該跌返到lv6😑

上次係日本都開到 唔洗vpn

歐皇旅行團

叫抽15碎果d全部都係仆街歐皇黎
抽親都11112
我以後只抽200 當慳番d銀

我最近好非呀，薯爸幾時收埋我😑

咩年代呀仲15碎
好有錢咩而家

分明當百里xx 同不列xx冇到姐

秦國玩到，5月去的時候ok

收我

【問題】情谷底 我在絕

謝謝

你一定日日扶阿婆過馬路

咁先係正常架 you are not a 窿

阿彌陀佛
色即是空，空即是色
+12即是錢，錢即是冇
善哉善哉

痴撚線 閃到盲

你個倉 仲非

即刻盲左了

蝦蝦蝦
比我都唔會課銀黎衝
既然用銀就衝得到 遲早都衝到
用保留卷先衝得到 遲早都衝到
用咩都衝唔到 咁課咩都衝唔到

結論係唔課

早衝有2件7星。。。

即刻落車 唔好係架車度

用成千蚊買兩件七?不了

想要兩件7 課出師表唔好
呢次我就撐百里爸爸了

不列顛旅行團

有道理

自選7星就話姐

唔課你地邊有game玩 呢次我就撐久團長

屌 又斷左連勝 之後第二場再選返同一個人 變左輕鬆贏

244名都1.2%
駛唔駛咁多人棄驚呀

想當年我3xx 已經岩岩好達陣1%

武將強化個任 咁多人做free rider既

今日晏就無耶果陣數左頭一百名入面

有
17個奶奶團
8個我好像抽到垃圾團
7個不列顛旅行團

原來奮戰第一下就可以破特殊防禦
我呂布防連，佢只中第二下都打到我半行血

Ggyy呢個陣都贏到 ？

以前覺得垃圾，依家比張飛好似幾好

嘩
第三十二場唔記得換返把扇比C馬差D比人破處
好彩最後操哥+賈清 對人 +9百鍊+8回血沉水懦夫+孫乾
操哥無反慢慢磨,比時間賈清吸乾MP+偷大buff
最後血毒埋懦夫單

ok 啊冇輸過畀佢
後手就朱雀火龍 貂破陣 呂布執雞
先手就簡單，大俠就搞掂兩隻

我啱啱都唔記得，張角空裝、呂布得大俠刀
好彩都ko到水鏡

魏延郝昭勁煩 唔敢打

佢隻郝唔係金胸，命中率都好高
最重要係佢冇後排，基本都可以兩法清

合下合下嚟咗兩把白虎槍
覺得而家啲物理真係冇Q用

屌
容易受傷的花蔓
同埋佢+24 魏延超勁
計埋夾擊8拳二哥都殺埋

又黎膠的祝福
蟲哥下一把一定神裝

大撚扇又變返+6
睇黎+12呢d野係唔屬於我

又比命中率逼害斷連勝
一想追就狂斷 之前輕鬆打贏哂

係 玩完法隊真係返到轉頭
依家隻game 變到好悶

係呀 可以撚哂我地狗了

冇晒銀，如果唔係一定合多野

賣料合
佢派膠就係質素保證

白虎槍咪質素保證囉

我都有獎
好滾動

爸爸又傻左

-------------------

你地又話馬超無力既 做乜一野劈死左我隻司馬

....完全唔覺馬超廢過樂進
可能我隊人唔岩打佢

我司馬拎+8扇，150血衫同150血帶，上大橙

馬超all in
樂進留力打
所以覺得樂進難好多

兩隊都出8條友 馬超一個清全場
樂進圍住就變on9仔

好on9 連擊率又高 命中回避又高 會心率又高 禁言禁策禁行路

真心覺得馬超易過樂進

強化又變+6 千里行又比馬超屈 pvp又斷連勝
爸爸既血流走哂 快d輸血呀薯帝爸爸

啊.......歐洲人百里失血過多死亡

非洲人百里重生了

今日合3次7星,得一次武,不過係中毒炮

爸b

大家都係同林人⋯⋯

白虎弩》150hp法袍》唔知乜春弩》攻擊範圍棍》白虎槍》？

玩曬喇
爸b仲派膠比佢

之後到 白白白 .....

白雪公主

1%內要幾分呀 追唔撚到呀 斷左兩獲連勝

又有花生食

我都睇緊
朗神屈9奶奶團

花生好好食

吖屌冇cap圖畀佢del咗二樓屈9人個post

隻懦夫之前食左少少教本
而家得把百鍊劍，多聞天甲
練唔練埋佢好

哈爺講咩
訓左冇睇

求完整內容

.現在仍有模擬戰千里行一鍵通關加速器
等外掛 (就不公開了以免有心人利用或失焦)
請官方注意查察.

係唔係真呀

哈爺up咗呢幅相然後屌奶奶團
但呢個宇智波斑唔係奶奶團嘅人，偷圖係度扮嘢
應該都係朗神眾嘅人眼紅奶奶

咁撚on9

如果我有得刷+12，邊會咁公開招人

肥朗 最近7左好多鑊
好心佢地管下自己既成員啦

pvp又輸
李明對陳群 打左10rd都打唔死
陳群呢條仆街真係損人不利己

個語氣成個細路仔咁

沒有搞頭. 龐統反射,孔明免疫,司馬穿青羅衣.....只會降自己精吧
屌你呀隨晃

唔記得講 陳牧師 防會心添

由於弩兵而家咁垃圾 冇咩人會針對弩兵配裝
暫時冇見過白諸開免疫 龐開反射 所以李典真係做到野
青羅月英司馬呢d就冇得講
弩兵打精轉防就好似呂布打水場咁
出其不意

老老實實 呂布打水場 連刁刁都打唔入

又講陰d陰d話大俠冇用

我水場就冇出呂布
我講緊既係連人地ai加成既呂布都打唔郁我d人....

武器係唔應該武器日合

之前係咪有數學家計左衝+12平均要2億幾？
就算比你一日刷一億都要兩日，仲要兩日無得打pvp喎
入到100內嘅都打足次數架啦
咁成隊+12嘅邊有可能係刷出黎

d課長幾萬幾萬咁課，你睇之前棄game
果個成版五轉就知，課起上黎要成隊+12邊有難道

團一邊個巴打 改左名做 神鵰俠侶

講真相對以前課啲公文啊領書嘅包，課銀幣包真係平好多
如果以前佢哋唔課，而家先課銀幣真係幾多資源下..
假設我以前啲錢而家課曬銀幣，應該都有8億幾

你之前好似冇收膠嗢

接受現實啦daddy

daddy快d打皮繩呀

課完銀幣 再課 保底卷係最穩陣升+12
咁變相 其實大課已經得

呢d個個都有既裝我而家先合到呀

乜咁講野呀

呢獲真係串左少少

團一 裝備強化400次呀

3次+10全fail

係咪一般裝備嗰隻

1~12階層 按到個強化掣一野先叫一次

75碎又甩牌

1星..1星..1星..1星...甩最後一張
好彩有張5星 回本

咁仆街..以為一個裝就一次
好撚溶wor

早兩個月多錢得濟時應該升城到lv 10.. 升晒陣行。。。

宜家勁缺錢無可能再放錢落去，要幾個月先回本。。。

強化呢d野隨緣啦
唔一定放曬d錢落去
盞自己激心

你銀錢幾多生產力 per hr?

對，早抖

開左君主技32萬。我1無心機慢慢升50太1守。

最盡好似可以有35萬。

唔緊要啦我得22/hr

我都差唔多呢個數。。。
還好啦 唔使再升城了

我得27萬/hr
陣行其實差好少

pvp打極個排名都係240-250徘徊
如果唔係斷連勝既話...如果
比果條友斷左之後 今日撞番佢3,4次都贏

唔識玩唔好霸著d歐野啦

咁我又唔會柒到主動去打先發攻擊果d人既...

頂著晒搞到都唔知合唔合落去好

起碼都要留一隻啦

支持再合

終於見到車尾燈

歐洲人百里番黎啦
今次終於做到薯帝老豆
都叫左你地輔助工具日合架啦

全城910101010晒+白豬技先34萬4千
太守全部岩技+40lv以上+放晒守將
是咪要全太守80先有35萬

連策扇

又輸 真係輸多左好多

遲D佢糧都變到銀洗 就唔洗咁陰公﹐成日冇哂糧

點變

我五月時去過 ok的

山窮水盡

又中一件狀反甲

聯合shop 要掃咩？
買咗袋子同公文

皮繩

只差皮繩任

貫通星期幾有得買？

道具？

+9 --> +10-->保留卷 --> +10 -->(沖另一把+6 --> +6) 再去沖+10 --> +9 -->+8-->+7-->+6
屌你老母連跌左6次

諗緊第8隻五轉打千里行邊隻好

目前有5轉 ：司馬，曹丞相，赫，賈詡，刁，鄧艾，滿寵

想轉既係：劉宮（有連擊弓） ， 蔡蔡子（有劉勝，冇孫臏），曹丕（有百錬）

邊個對我打千里行最有用?

謝謝各師兄

岩岩爭d錯手無用卷就強化把+10扇

跟手失敗

好在記得用返卷咋

其實係咪LV10先開始用卷?

劉宮啦
鄧艾郝曹卡人 援交

我自己唔係

+7 +8 果時初初唔識用哂卷

上+9 +10無卷用

而家點都等夠卷先

比翰之虎撚狗
花月關加埋都殺唔到呂布
第7場

菜菜子，法系紅蓮蛋比支援弓重要
轉完菜菜子先劉宮

佢隻呂布我先手就等呂布秒
後手要大buff 菜菜子朱雀秒
唔係晴天就唯有大buff 呂布等下rd 秒，然後畀法一嘢燒死
風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還

合埋眼都殺你全家

朱雀秒到咁勁
孫臏有冇咁屈

我細BUFF 都秒到張飛﹐但呂布好小中哂兩野

孫臏呀孫臏
百里爸爸

有孫

大buff大debuff尾機

有孫臏但冇劉勝同連策扇
有閪用咩

今日合3野全部都係 35% xxxx 既垃圾
非撚到你唔信

【討論】值得自省的一個問題!獻給看得懂得人!
直接開炮！
小二，兩碟花生

好彩變番兩件6
無限輪迴

單屬書？

武器呀屌你

sor9

咁歐

我都諗緊菜菜子劉宮赫紹邊隻先

當神被世人離棄

今日張春華送2000金

支持劉宮
如果唔係嘥咗把弓

菜菜囉，+8連強扇同+8賓賓，打近戰無防連中哂都秒，攻擊是最好既防禦

好慘

千里行太多boss防遠攻，同埋好高防
升隻菜佢就有幾個人可以一齊放紅蓮彈

諗到個新玩法
張角/賈詡 滿寵 張飛 關羽 月英
比沉水香蛇矛關羽再大buff防 上前頂一個回合
下turn 橫掃千軍 有冇得諗

快唔過吹風機

冇劉勝都唔緊要
不過風書 你比我呀

無課都上到11，睇黎要課下券升12。不過一次要2pack

裸沖加10左

薯皇 回下氣先 咪心急

我有用券，見升其他3野都fail 即刻升+11

等緊400張
反正我都唔會神運到22號前+12到

睇情況可能22號課券

第11級先加15精，12級加30。。。

真心唔值wor兄弟
唔係自選，兩件7其實一到兩個禮拜可以合得到
而且而家打打下，+12其實都唔難打
除非5個1400精轉防，如果唔係對面隻精轉防最後都係被圍死

例如水鏡佢司馬月英兩隻1400，最後咪又係被圍

佢用郝就唔同講法
佢一轉郝即刻唔打
唔用郝先打

係。。不過差少少，課原又有得上vip 7, 同埋都有買出師表。。。唔知。。。到22號睇下有無450券試多次

有精轉防都企唔耐
轉埋蔡蔡就三法一補，
其實都係拆開兩隊出，
好難一齊放紅lin

通常24 27 30嗰啲都全火力8隻，嗰啲冇紅蓮我覺得比較難打
不過其實劉宮都重要，只係佢法隊千最靈魂嘅紅蓮姐，遇到策boss真係企係度

賭仔心態
不過我都係五下保留都fail，即刻唔用，心諗如果都fail左就唔升

+12 個璟琲難唔難打

其實啲台仔知唔知鬼島夷洲係串緊佢哋？

我個人覺得佢係成個榜最難打

其實而家打boss得兩招
首先郝昭卡位，之後一係紅lin回歸一係于禁回歸

毒好似同紅lin一樣唔睇智？
只係差咗降防

agger
上周水場見到佢即縮

毒睇智，扣策好少

吹風吹我200+200

我誤會咗
咁轉軚蔡蔡先

原來係咁，咁升菜菜，thanks

Ios 有冇d類似 koei以前隻三國志 嘅game
搵左好耐都搵唔到

跌番落+9 無限輪迴

回氣 禁多兩口 直衝+11

加7

何苦呢

加6

自從出番滿寵之後當班加12冇到
撚狗咁撚

大撚扇仲係+6 強化太on9 聽日都未上到+9就放棄

會頂唔蒲 架
3件會吹到滿寵灰飛湮滅

暗榮咁多隻三國志...
邊代先得？

4角紋衣都灰飛煙滅我棄驚算了

薯帝仔仔竟然估錯我合咩
梗係合到你冇既野先做你老豆啦

又開無限銀錢

黃聖依

輔助工具呀

哦 你做左皇帝

有兩樣薯帝冇既野先敢做佢老豆

仔仔過黎 爸爸賜比你

加6 屌打全世界

你嚇l到我唔敢衝

有無手足要香港itunes卡課金
之前玩其他game 買落 依家棄左game
多左$1700 iTunes 有無手足接收
$1500
荃灣線交易

155x 防唔洗死呀
我有上將滿寵 可斬天元

我把扇用左成千萬都係+6

+12比ai 控真係暴殄天物

原來爸b 派左膠比我
一陣合勝衣了

我都好想要劉勝衣

你冇膠

張春華派左double?

係呀，我都拎咗，有少少驚

張春華今日送兩次禮

派2次

春華姐幫我上加9

加10再加9

呢d無事
上次佢派左20本許可書都無收番啦

春華好波，每人送一雙波餅

加8
完

6-7-6-7-6-6-6-6-6究竟你地點衝

11 sor
其實主要係想玩佢嗰類又有d戰牌 又可以自創人咁

過山車

春華送兩大波好禮

我覺得璟琲易打過大俠呂
輸7場5場都係輸集火都殺唔到大俠呂

我覺得薯條最難打

我架車升都升唔起 升唔起又邊有得跌

試下成日 唔好收稅
儲儲埋埋一炮過爆發
一定見到1次+10最少

官方又出包，張春華發兩次

點都唔夠上次20令書勁

有無人未收到嚴白虎個升級獎勵

有人收唔到
但係有人尋日收左

我收唔到

我收唔到

係咪要客服開case

求幫忙

啲人喺FB投訴，FB條友都唔理

Cap圖後直接搵客服試下

+12但唔食滿本係咩玩法

春華bb送咗隻公孫瓚畀我

好明顯

以前見都未見過嘅人

不了 唔衝 好on9

上返+9 今日真係天堂 地獄 天堂 地獄 人間

出+12之前打過佢係勁人黎
不過兩件+12 1件+11 幾件+9 但係唔滿本真係好怪

講真我自己用+12 都無滿本
根本上已經大力都乜咁
d教本留返俾下家好過啦

所以咪話好怪
一係神運 一係刷錢

教本要課金，你懂的 有幾怪

又+7

算喇 接受現實 唔博個兩件7lu
升曬全隊+7 仲實際

無寶點加

何苦呢
我+10咗4、5日，心裏非常平靜

薯皇 燒左幾多銀

0真錢
玩咁耐先課左3舊

真

我而家諗住+8全隊先衝

真歐皇

其實有無人升尿袋打千里行

岩先對到下天元

企咁埋吖嗱 燒死你班爛坦

D人呢

升尿袋不如升多幾隻人啦

火龍x3？

火龍x2 諸仔 地龍

其實之前唔出滿寵好on9
貂蟬排雁行個尾 花鬘于禁關羽佢地打爆左對面d頭貂蟬已經唔夠距破陣
正係用黎嚇人有用

團一兄弟，幫幫手 皮繩任告急呀

洗唔洗呀...
差2千5姐

買曬喇
冇曬錢/皮
靠你地了

我都合哂買哂，要大家幫幫手
2500 話多唔多

手痕合寶
連續合咗兩碌六星吸血棍

有爸爸加持？

呢隻驚直衝最難衝
要得閒心血來高潮按一下反而有機
升死一件佢唔鳩比你過

唔使喇
留翻畀有需要嘅人
其實我而家玩到冇咗方向

又+6分
無感

on9 又比命中率逼害
呂布彈唔開關羽條仆街
比佢玉璽一反秒左 仲要破埋陣

破陣金胸玉璽仲狗過 減物防,防連策,防連攻

我好廢

想棄驚

9898

8787

9 成勝率仲想點, 你唔夠勤力

薯皇9成5 我好想學佢做戰棋之神

劉皇叔威多日就要休息一個月 之後又要比黑超恰

又cap得幾靚喎

劈人劈得好型

嚴白虎派左獎?
講真我有冇收到都唔知 平時冇理有野就收 冇理佢咩標題

唔好升, 廢的, 1個LV只係多一點能力

影得劉皇叔勁型

300萬強化 又係+6 .......................唔玩強化啦

非洲人都係+7 開始用卷升上去算 無卷咪慢慢等囉, 3日就可以試一次, 好過來來回回都係打回頭

+6 又有咩好怕嗢

及早醒覺 係好事

點解daddy會心免疫但係合到玉璽
我正正常常又合唔到

合了100條皮繩

今晚好靜

岩岩真好波
+1 合左6次 都上唔到+2☹️

關羽？

破陣勁好多

我合引導弩
之後15卷

呂布用都唔錯

Full team打馬超

輕鬆啦，蔡琰燒幾下就死

已打盡皮繩 我收工

好悶 唔想玩

無敵是最寂寞

我隻李明傻撚左呀
191會心連續兩野打懦夫爆擊
打鄧艾又爆擊

都唔知係咪專逼害我

一行埋去放就俾佢無限破陣死晒

有大俠啊，一回合殺三四個都得，好過破陣引導

其實除左pvp真係冇野好玩
Pvp又開始玩到悶 話曬玩左成2千幾場

贊成

贊成 強清 係全game最難打果個
岩岩挑完x2 好惡搞

佢真係好煩
個呂布好似食錯藥咁打不死
已經死左兩次比佢

屌 原來已經打左3千幾場
下個禮拜真係唔春打喇
日日上線收錢 1分鐘就用曬
千里行 演義個d要打一日都完得曬
搞到愈玩愈悶

第時有袁紹傳劉備傳呂布傳咪一日打唔哂

仲要有雙連策
神貂俠呂 先正係佢

如果跟舊果個時間表 而家d演義應該係打唔哂

歐帝

你雙+12 勝率輕鬆過99% 啦
我見alphago 全+7 都全勝咁濟 除左一場唔小心輸之外

真真真歐帝 唔好叫我爸爸啦 叫佢啦

日不落既不列顛之後就到佢喇

我係唔會中你哋呢啲歐帝轉移視線嘅計謀
睇個勢應該安全前50，好好休息訓覺

真心歐嗢
中左粒命中香之後中曬破陣棍劉勝象裘大俠白虎斧白虎弩涯角傷害範圍弓
唔知仲有冇漏添

好開心
馬超頭個1500血真係難打到想死
之後2000血All in搏贏

恭喜ching

滿寵MVP
補血大buff回歸

我打唔贏 非洲仔

啪多啲全防禦率道具

公道箱又出7星

我開服玩到依家

一次箱出7星都無，200碎都係永遠6星

防連擊成日係對方反擊時候失效，奇怪奇怪

終於入到10%...

Ching 你玩得少姐

四十連勝...

我之前都問過呢個問題
係唔防反擊嘅
btw團一皮繩差300條到，有冇團一嘅巴打未買聯合商店嘅皮繩都有皮未合

PVP 45W56L叫唔叫歐

傻仔樂進自己出城 防會心呀拿

41連完即刻輸兩場...
發緊夢明明睇左人防連
走去禁完攻再混佢用于禁殺唔死晒左3個行動
下rd2打5

一起身
強化用曬300萬
打5場pvp kill app
隻game真係好好玩

升階活動6本許可書

哇, 好屌既獎勵

嚴白虎仲未收到

升級定演義?
演義好似未完

Del app 就話你叻

已del

出把陰陽弩我做咩，出弓咪好囉

團2ching 們 討伐任做唔做？買左30張。

馬超等緊你

青羅衣＞無反槍
咁又7000金

有無咩心得

青羅衣都唔要

第3件

3件精轉防+青羅=屌打千里含

轉三隻三轉個獎勵唔吸引嘅

青羅衣都骰

換部好啲嘅電話
祈禱S/L嘅時候唔好彈game

清晒啲卒食好防禦道具先set位打

補用一件
策用一件
司馬一件

唔要不如送俾我

等埋下周聯合任先轉

一件都無

已經兩件9章，兩件防會心邊用到咁多件

越講越多 ，一件都無

法袍大師

大魔法師

係咪弓騎專用？

個個都中神器+12 我就中唔知乜鳩炮
真 非洲大王

弓兵可以用黎偷襲

啱啱夠75碎，一合彈game
都唔知合左啲咩，入寶物到睇又冇n係左上

你地同個終極歐皇講裝備做乜姐
只會自己拎黎柒

300萬又過去 大撚扇仍然+6

50%機率好鬼伏

我招涼扇+0

歐洲扇仲咁多嗲 ，咁唔鍾意就俾我用啦

水場雪場後手俾人秒

煩惱轉老豆定個仔，無傷關三刀，青皇玉關索，大家都係雪地平原埸出得..不過千里行有支援又易打d

阿仔 ～出埋佢兩個老婆 ～

佢老婆乜水

花蔓 鮑三娘

咩料 d奶奶團 變晒做llllllllllll

9.2% 2199分 唔知捱唔捱到6個鐘拎4000金呢

刁刁有引導棍

白金戈 邊個用

魏廷 再反隊穿牆

有d長d有d短d架
幾好玩好難睇得出邊個打邊個
如果大家再用一樣嘅陣但唔同裝

唔想俾人記裝 玩呢啲賤招
似係想壟斷個榜首

咁講真 由佢地收生個條件 早就知想霸晒個榜啦
btw西蜀團都好給力

係幾有創意嘅，賤唔賤就識你點睇啦

其實pvp個玩法無乜特色，你睇咁少人玩就知
打AI無可避免，但ai太蠢係係敗筆，d走位太死版，又唔識配合d裝，策模唔識用紅lin大buff又唔用
計分又係，永遠頭兩名都係差十幾分，爆金領先又唔抵，人地追永遠易十倍
次數太唔靈活，好少人打足哂次數，限一日n場會好d
但係都有樣抵讚嘅係零課都可以入頭五十

啱啱好用晒保護卷

其實知道有得追先好玩，如果唔係個個一早爆完金去到高分到望塵莫及，其他咪成個星期都唔洗打PVP。。

好似踩單車咁 要有人做破風者take cover
想攞冠軍有時都要靠下teamwork

好肉酸

adore

有冇人有返之前巴哈個裝備人物配對表?
巴哈DEL左,有冇人有backup?

洗個最高傷害30%出嚟

防連洗呢招就
對面：

又有人唔睇首頁

有無人有種田驚推介，而家玩曹操傳時間大減7成

唔肯定係唔係講緊我求裝備評價
BTW 首頁個裝備評價係死LINK的

遲d連pvp都唔打既話真係玩既時間一日少過10分鐘都唔出奇

之前刪左post仲未刪呢個
巴哈條仆街明明唔係朗神眾 做乜連呢個excel都刪埋

每個星期係頭2日要打千里行

不過連google sheet都刪埋
肯定唔會有人有啦...

d仆街孫乾都著劉勝衣
屌你送件比我啦

pvp爭1%好激烈 搞到唔敢換裝打千里行 驚一陣唔記得轉番

其實你想睇咩
佢個表都係鳩流流 問我地post既戰棋之神薯皇啦
其實都係睇技做人姐

次次打完5次就0.8
但到我儲到5次就1%

咁我問先
再反劍同連反劍二揀一，係咪留再反劍？
再反呢個技能好似稀有啲

合防具出劍，on99

都係睇人 曹操咪用得連反劍

我會留連反

1%係幾多名？
想知少咗幾多人

補番圖
上星期應該係啱啱好1%結算

其實都係主要想睇非洲裝既情況下睇下邊件好DD姐
另外中左把青皇弓,有粒玉,6星既命中,
不過粒玉就比關公用緊,拎走左佢關公就冇其他輔用
咁既情況想問關索/馬妹/于禁好D?

240左右掛

關羽裝命中
玉璽俾弓手

睇過啲武將
曹操同周泰可以有齊再反+連反+反強
但兩隻都感覺流流地

可能太少見

正常就係比騎弓用 但騎弓既地形...過埋今周又變on9仔
于禁冇弓用咪比佢用 平民武將練左唔會蝕 如果有玄武戰袍 配青皇弓個範圍幾好

二公用命中
開馬妹

佢應該係講粒玉係6星既命中 唔係玉璽

要5000 分先穩陣架 1%內

SOR,講得唔好,係玉璽,
暫時冇咩金,要儲下先開到馬妹
關索/馬妹黎講邊隻好D? 見D人都有話升關索

睇你配隊個cost
關索唔使金開 同埋佢幸運值高d

玉璽都非洲裝

今周一定打唔到5千分 但一陣11點幾儲完5場贏哂應該入到1%

打埋最後一場
下周仲要沙漠
你打撚埋我個份

D裝好散
所以先想睇下個表參考下
有評A既武,但又只係有評B-C既防,
散到配唔到去真係比一個人用
唔該晒上面咁多位

散裝的幸福

笑鳥

沙漠有咩咁大鑊

沙漠的地形極差

因為關羽冇得打橫行

因為除左吹風機全部都要收皮

thx got it

又輸
205w 9l 唔撚打lu

玩哂d保留卷 都升唔到+10
宣佈強化+12永遠都冇可能達成

輸俾d lllllll?

最尾輸左比ching

真係9成5勝率up

你先係我ching

9成5已經好低

呢句串左呢度幾多人
被串請揮手

同你一樣, 岩岩中左青皇, 用關索啦, 唔洗金, 同自身巳經94幸, 會心流最重要就係幸運值

引導棍，係唔係應該開花鬘？諗住千里行用。

本身有咩5轉?

諗唔諗武鬥家?遲啲buff地型咩場都用得

5轉有 貂，賈詡，蔡蔡子，于禁。

武道家有邊隻啱用

轉隻坦
懦夫
關二哥
二世祖

引導棍比貂用喎
或者比吳班用

司馬單挑

就奇呀

刁刁裝玉璽扣左佢成千hp

last hit

雪地每rd扣血真係煩過蟹

聽日郝昭五轉 磨撚死你理仆街

我驚羊多過懦夫

笑左

邊個二世祖?

二哥都想轉 不過用吸血槍

魏文帝

合左男女劍
升郝昭

一件-35%物傷 一件防連策
郝昭關羽點分好？
仲有狀反甲既

貂用緊破陣 諗住轉隻花有轉禍 著反射 唔知夠唔夠坦。

pvp 220名
好緊湊

花花都唔會用黎打死人 用引導冇用

其實唔係一定破陣棍好用過引導棍

張角 賈詡 郝昭 張飛 好多人要升

Pve破陣冇用
向後行

我兩碌都有 咁刁用邊碌

唔用卷玩左強化2日 由+10跌落+6再上返+10 就係上唔到去

一過12點即刻打曬200碎出黎好冇

我用引導 除左山地場難用之外 其他場都好用 用黎引導打鳩大俠呂 先發無反 防特攻 不過你首先另外要有其他人幫你削下血先 唔係比人反死就on99

唔好

223名

齊裝齊職 真歐皇

香菇鐵會唔會出頭10
比d力啦野蠻奶奶

冇加12咪又係地底泥

歐洲旅行團有5條友50名內 威威

突然223名變222名 笑左 有條友打輸波

第一次爆千里行,好感動 呂布劉皇叔2抽1 險勝

係幾好笑下
穩陣啦清

菜菜食緊花生wor

睇住黎食 我仲有卷

廢事行埋去比人吸血 又幫唔到手

呂布竟然死唔去

我果隻都死唔去啦

wa 232名

唔死, 一下扣2-3XX, 孫ching岩岩貼住攻距邊, 後排瘋狂幫佢地回血, 2個打, 1個回血,1個食花生

野蠻奶奶團
我好像抽到臭西團
歐洲旅行團

三國鼎立

點解個大陸仔又排咁前

你個隻馬超又係好笑
推咗出城之後啲企位奇奇怪怪

外掛狗

屌...見到人用夏侯紅(張飛老婆)+12連策+勝衣;中線放呂+張飛+關
一野朱雀

咁既陣贏成條街

危

佢肯定外掛狗

外掛會點，即win?

Agger

咩陣？全+12？

好似之前改數值對面即死咁
冇強化之前都有機會，佢強化都冇一件過+7好似

不過我都要多謝佢
唔係佢上個禮拜一定比人迫出去

教本無滿

裝又無+7以上

咁都第一

睇漏左post咩, 巴里幾時連玉璽都中埋, 痴線,真歐帝

一齊report

睇你地cap既圖本身我低過萬鈞神一百分
跟著正係打佢場場50分結算高過萬鈞神100分
大恩人

都要薯皇有咁ge技術同膽量先得
自問真係比下去

你幾成勝率
算唔駛答 +12吹風機實10成

個榜唔好俾人壟斷係好事

個個追住+QQ 黎打

差唔多速度好正常

條友肯定唔係靠正當手法打
咁都好事
你話佢神裝神加值就話

前排既愛愛吧

其實之前愛愛吧嘅問題官方只係ban佢，根本個漏洞都冇咩辦法改得到
pvp打緊嘅時候係離線，打完先會回傳資料
只要改一下張角嘅精去30000、40000
出招暴風

團一又係垃圾任

小薯一個搞掂

一野打左25關千里行攞左800萬+稅收200萬
合左兩野六上七再拆 毒弓,降能弩
強化又無件上到6

都唔知打左D咩

6分鐘打咗25關

6分鐘25關

+qq群 ok?

真係好痴線 全日既錢用曬去強化+8 都掂唔到
Total 正係成攻左4次
你叫我點有動力打pvp

試下成日唔收稅 之後儲埋一次過爆

試左啦
我想返回基本步番+9 姐
咁都唔比我

上星期牙...
6點打到12點

一鍵過關精靈
優惠價299

第一邊個都好

唔係神就係好

又過一星期
一件新裝都無
反而少左兩件6星戰袍(20%物防,回10%血)

不列顛直衝+12

一開波揀咗三隊未見過名嘅，就遇到三隊+12full set...好多刷城嘅伏撚啊

d 聯任so easy

超神運

強清都要輸波
媽呀 我唔玩喇

而家只敢揀朗神

跌過痛過 你地唔知啫
只能夠講 呢兩個月由v5變左v7
肉都赤埋

合到剿珍槍 練董卓好無

有邊個未趺過

我
因為我只用券

收手啦
唔好信重課會有+12
個班人擺明就吹，唔刷城冇可能㗎

徐晃

但打千里行好似無咩用

收晒韁了
+12 係遇神殺神
一d都唔好玩

下 你回緊果個咪兩把扇+12囉

V7 兩把+12 神運到癲啦嗢

冇野合好悶 想拆左白虎弩佢 弩兵狗都唔屌

我已經幫手食晒咩毒弩禁策降能弩
快手合

玉璽刁 正唔正

拆囉
而家唔揀法師黎打算鳩數

佢有玉璽刁 +12法師都哼得爆

課咁多先2把，有啲人一就齊15件

千里行徐晃係咪都算係主力

450券
又要等多十日八日

態度正確

布 白豬 必中
關 刁 劉宮 郝 金環 點配好
仲有司馬魔豬既

必出

沙場吹風天下

應該係連策扇先啱，吹又得巨岩又得

想幫司馬開埋風技

我用哂d卷 連+10都冇呀

有無人知策士無寶用四神用策模出唔出到朱雀？
升埋田豐雙策燒佢老母

策士有四神寶玉就已經出到啦洗咩策模

係 清怪快 同埋唔會太脆皮

我想問無裝四神同寶玉呀打錯字

同埋想問下而家寶物活動 +6以上係咪姐係要+7

+6就得

無課

點解要升九章
文官唔係全部靠精轉防

+6

因為無其他六星值得升 無扇無道劍

防具 +12 有招神技係鎖傷

破壞平衡
呢個真係痴左線

如果包埋法傷先勁

連登真係成堆歐到爆

唔用劵升就最抵，我就是成功的例子

我冇野好講 我del game囉

應該乜都包

我嘅運氣，不了

成班痴線都唔知點強到+12

你玩埋我果份

放棄pvp
強化幫打pve
Why not

+8~+12 磨左2日，d 稅同打千里行既錢隊哂落去

+12個個都係黐線佬

同意請分享

有邊個唔係咁
把扇咪又係+7

我連加9都放棄
正係用卷算

test

30%啫，你當miss囉

但又係剋物攻，吹風繼續爽YY

其實點到你認命
合寶-垃圾
升裝-實際得20%成功率
Pvp-無癮打
其實真係冇野好玩 除左千里行之外

屌呀

賭完個Miss 率
再賭多個損傷

演義 武將傳 聯合戰 世界boss 幾時先出?

我都期待緊呢d

非洲仔 邊度有裝玩呢啲

沙漠好悶

撞到隊張角郭嘉司馬滿寵李典

屌你老母兩件劉勝衣一件連策扇 垃圾都學人玩吹風隊

武將傳會同演義有咩唔同？

唔知

傳說中嘅+12玉龍嚴白虎

btw呢個場先發呂布幾好用

點解d仆街一係就兩件聖衣 一係就兩件連策扇
我就一樣都冇

跪求大俠刀 聖衣

乜野破陣 引導 連擊 聖衣都無
真係好似玩第隻驚咁

有棍既刁...我都是唔識用...點解會咁

邊招

7星先有6星無呢招

慘

辛辛苦苦打千里行出既錢輕鬆用完
d碎就11112 都唔知打黎做乜撚

琴晚一野洗晒千萬乜都無真係

沙場除左山騎同賊仔﹐有咩兵地形係110%/120%